[I/A[[林奠營運]超級退錢人大戰GG[16]我冇錯 錯嘅係世界!

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱
死心嘅睇#2 退錢教學 全身而退

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

退錢教學:
IOS: 大數上呢個網

揀Email 填晒全部單號 諗原因
唔好提自己俾人ban咗之類 唔提供樣本 因為唔建議個個一樣 大概如下
呢隻驚真係好多bugs 官方無心修正呢啲野又亂鳩咁因為bugs封鎖人 遊戲環境差到仆街聯絡咗官方又唔回應 理都唔理玩家 啲bugs嚴重到遊戲無法正常運作 花錢完全係無法享受遊戲
唔好同我照copy 但語境大約係咁 即時會俾封自動回覆俾你 過一兩日就會有回應,耐心等候 祝各位順利

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

正皮俾標題

G持

BAM左之後追POST速度仲快過有得玩個陣
乜撚野世界

玩個陣邊有時間MON PO

ban左部手機先空左出黎食花生

個標題令我想睇返school day

你又岩
多左時間去做其他野

Apple hk 覆我退唔到
打左200字話多bug 亂bam 人

留名

有時抽服務員會抽到SSR
就係見到你封野就想射波既懶人
見到你200字更加想射波

中過伏,自此之後推介我只信神父

推

美服見

未試過退呀

想睇你寫咗乜

珍
應該內容有問題

我照打營運有問題
有bug 又唔fix
9 ban人
又聯絡唔到
唔知關唔關打左句：
雖然我冇被人ban , 打ban 左一半玩家我玩落去都冇意思
同埋要求apple將dd下架

成段cap出黎啦
俾人望下你講左d咩
對大家攻略都有幫助

邊到睇番😂
我跟個網send email 唔係自己send

佢封回信

最近個健康左

有無繼續hea玩既可借我加好友打活動

屌，google直接reject左我個退款

美國果邊等左成日都未覆我，想問星期六及星期日是否休息？定係有心唔覆我？

你退幾多錢？

google有無email可以send去要求退款?

報喜！

第一次覆未講退錢，佢話會查，之後我追擊 cap低d bugs 公告比佢

前前後後sd左4封退款email
2封有覆,2封冇覆

其中成功既

打埋上去google都退唔到，有無google成功退款既例子?

求公告CAP圖

中文版 SORT 公告
是但搵幾則好似好嚴重既BUG就得
最緊要CAP到10月10個個BUG個張

即得一半
妞過冇

原來咩game 都得

[url][/url]

感謝

再SEND EMAIL 將另外個半都重覆
博佢第2個處理 會有第2個答案

唔好亂用就真
因為佢係跟ACCOUNT
你退過會有紀錄

我好多GAME都有課
但要我退款既 真係得2隻 (唔同APPLE ID)

本身對refund好反感
Bandie係你迫我

google秒覆reject
點搞

8400$HKD
課長受小弟一拜

似係你寫既原因唔夠強烈
你要講到一切都係佢錯(事實)

唔關事，一㩒refund就秒回，似係系統整

無知一問
幾多日內既課金先有得退?
同埋退左既錢會彈去邊?

咁就要睇下GOOGLE既人點搞啦
IOS佢真係case by case

我冇比人bam 但都唔想玩啦

唔係話退過一次會blklist咩
第2個會唔會難過

我send完申請1分鐘內收到回覆
我內容大致上同post頭建議相似
可能因為日服用左中文

google第一次refund

我iOS

用日文一樣秒reject

唔知呀
不過SEND左先又唔駛錢

你仲要繼續幫營運刷登入數嫁!唔好呀

岩岩退左成千銀
有種bam鳩我

你加油啦
我老了

咁樣bam人法 遲早冇個會走得甩

我用左e個report, 我係咪應該改第二個選項？

兩邊都退哂錢
尖咀見啦大家

我都準備出門口

日本STORE唔批 試埋美國先
美國都唔得就剩係退到AN機果6 pack

大佬
請問an機退款流程大概係點
我用下列理由並用post 頭理據，但 google自動回覆秒reject

你an機點退

AN唔知係咪記錄良好 秒退 一SEND就退到 到第7PACK先秒回話退唔到 所以俾唔到咩方法你地

你成功退嗰啲係邊日課？
有機會係日期問題。

我個日本android ac開過一年幾，課過金買game, 之前冇課過其他in app野。

點知今朝一申請退款係google auto reply reject我refund, 已經試左幾個選項\用中文用日文都一樣係秒覆reject｡

退錢係退落credit card定apple id?

你地用咩途徑買咪點退囉

日本戰缐有冇人發起咁做？

如果係用信用卡買,就退落信用卡
如果你係ITUNES卡買 就退APPLE ID

android會唔會有email address直接send去申請？

Thanks

有咩驚可以消磨時間

等25/10個隻騎士團

爆肺入左廠又比人ban左空虛咁過左2日

當休息下啦
就算冇比人BAN 你都全刷鎚嫁咋

10/10 過左成個禮拜 唔係3日內

你
簡左邊個？

我走返去玩隻super royal gundam 雖然都係BAMDIE 但呢邊送野好撚大方 唯一缺點係唔同屬唔同裝備既機可以瘋狂出 不過畫質同營運黎講係玩過咁多高達驚最好 只要你頂得送佢好多POOL被你追 (單機驚黎 無PVP)

購買項目有瑕疵果個 佢秒退俾我根本連我退款原因係乜都無CHECK 呢頭SD完出去下一秒就收到EMAIL回覆退款接納及成功

邊隻？

唔知幾時有星期六，日課金數據睇
睇下支持ban ac 有機多人課金支持

其實最直觀係等佢下一輪活動仲有幾多人留底同下一輪課金量
而家呢個數據好多時都係反映唔哂

因為今次係開左POOL比大家抽撚完先BAM9大家
所以唔夠準確
加上下星期先開下換上
有幾多人會更加失望

《BLADE XLORD》

果隻由開ser 開始玩左兩年
最後都係頂唔住放棄左

無錯 要睇埋佢活動送野都留唔到人果下先係問題
如果佢送多少少野之後班玩家返轉頭嗌"真香" 就即係佢無做錯到

而家4週年 我一直都斷斷續續咁得閒返轉頭玩下 不過要打得齊佢D活動 高難度關一定要POOL大 唔同系列機同人 唔同屬隊機艦長都要齊

真咩鬼香
幾香都冇用
之前個AC比左好多心機
就算以家有人送個好勁既AC比我
我都覺得 一切已成過去

果陣好似紅迷+gp02咁刷
後期少少d boss就巴巴托斯天狼星型破盾咁打

屌 重未覆我 你地個個都覆晒

佢難搞在送石大方 但係好難抽到pickup 我試過幾千石賭落去熱源炒左之後嬲到棄 (棄完幾個月又開返黎玩)

6單退得49400 有單退唔到
不過 食屎啦bamdie 一單當豪俾狗

只要星期六日課金量係呢個月單日最低佢都好頭疼

有退就夠
唔撚好柒益佢老尾小氣狗

我見有個台仔一年拍一次周年熱源祭既片
個acc 剩係登入唔玩

我點知邊單佢冇退俾我 我課左6單應該係60000¥

我課左11單，1單都退唔到

加上我估有課長課之前應該巳被ban

出紅月 巴巴新POOL營收如果明顯差過上次女女/獨角新POOL既話真係好撚柒 2部都高人氣機再加埋有攻命攻特SUP抽埋 上次都係得獨角叫高人氣少少 但攻回type

睇返2CH
佢地既留言直頭係
大部分被BAN既人係台灣/香港
佢地見到D人用日文但標點符號奇怪就知佢地唔係日本人

好似全世界得日本冇用BUG咁

笑

我就退左錢
呢D ON9講既野 同藍絲有得FIGHT

由佢 班企係道德高地既多數都係0課仔 巴哈果邊都好多 睇下佢地用0課黎支持官方可以營運到幾耐
同埋問題係佢執法懲罰太嚴 同班狗一尻樣

日本豬你估會少咩
尤其是acg毒撚

等新驚好過

屌你地仲唔死出黎

我用咁既理由退哂所有錢 你地自己參考下啦
Btw尖咀好多野食 好多野玩 仲唔出黎

希望留低嘅大力支持齊出d高質本家驚

可以加埋隻驚一年前已經封測 而且封測果陣已經反映過有BUG 但公測既時候乜都無改過 D BUG仲係度

㩒report 打左一堆野之後出左..
We've determined that your purchase doesn't meet the conditions for a refund.
If you’d like to learn more about our refund policy, see this page Apple Media Services Terms and Conditions.

係咪姐係無機了...
利申 ios

要SD EMAIL嫁

AN都成功退晒6PACK

今次ban ac最少無100萬，仲未計將來損失

祝各位""""""""""""""""全身而退!""""""""""""""

我同你篇野9成似
Rejected
屌佢老母今日試美ser

我諗真係隨機睇下邊個接到單

スーパーロボット大戦DD這遊戲在營運初期已有很多小漏洞 不但不修正 漏洞更日益增加 今日這遊戲更出現程式錯誤導致我的帳號被封號 與遊戲方聯絡後也沒有回覆 所以我想把在這遊戲上購買的項目全數退款

我已經詳閱過您的案件，並已針對此購買項目核發退款。
在 30 天內（如果您使用電信業者帳單付款，則為 60 天），應該會有 49,400 JPY 撥入您購買時使用的付款方式。如果您是使用 iTunes Store 餘額購買項目，可能需要先登出 iTunes Store 後再登入。

俾多個理由大家

我前日寄仲未收到回信

感謝您聯絡我們。根據您的描述，我瞭解到遊戲程式出現 Bug 的情況，其運作並未達到您的理想預期，在您聯絡開發商後並未妥善的解決，因此來信尋求協助。我也在 iTunes Store 購買遊戲程式，因此特別理解此問題可能帶來的困擾，還請您放心，我已為您找到了最佳解決方案。

我已經詳閱過您的案件，並已針對此購買項目核發退款。

在 30 天內（如果您使用電信業者帳單付款，則為 60 天），應該會有 19,500 JPY 撥入此項購買使用的付款方式。如果您是使用 iTunes Store 餘額購買項目，可能需要先登出 iTunes Store 後再登入。這樣系統就會重整您的帳號餘額資訊。

以後唔L玩笨大驚

歡迎加入退款大戰

睇黎今次退款大戰
APPLE退款容易過AN機

搞掂

原來呢到個個一開始話唔課
到最後退款全部都重課
怪唔得之前我落後進度咁多

咪就係 成班重課扮歐洲人

我真0課

個個成皮野

全部都係托黎!個個重課引我落答
不過諗真D

支援一輪已經=1單
前後5輪
已經5萬YEN
不過以家BAMDIE一豪子都冇得收

證明幾多人因愛成恨

究竟一隻GAME要去到幾ON9 先會令到成班課金佬退錢
正常退坑都唔會特別去退錢

44100+ 59400= 103500jpy

2589+ 8400+ 9800+ 4692+ 9888+ 2510=
37879hkd = 524953jpy

524953+ 103500=
628,453‬jpy =45347hkd

你地退左5萬

原來個個都咁重課
夾埋晒貼左圖退到既笨大無左幾多錢

本來係諗住豪少少等bandie有心機整好d家用版
唔駛摺埋個brand
而家你安心去死啦bandie

我個318已退到 搞咁耐重要回我篇文入面有殘體字

我就揀瑕疵去退,秒退

隔離隻Gundam breaker 個外掛連登仔終於玩出禍出晒名 俾架仔同鬼佬搞聯署Bam咗佢 用外掛但起埋啲光復香港 又要做文宣幫佢洗

台豬唔課唔課最後課左幾多

上面咪講左，總共6pack

台主齊上齊落好波祝你6pack寶5新萬聖5星

佢唔係賤到出完新池引人課完先bam我認衰仔唔會退錢 係佢玩到咁賤先辣著大家 好多巴打都係課完抽完先被bam

我呢啲廢渣無你地啲20改之後都玩唔到落去架啦

BTW 萬聖又未必會抽到寶5，我不嬲都唔係隻隻都寶5

好想知你退完之後幾耐會bam

咁就test下，日日login睇下BAM鎮壓前定後BAM

係咪個個都係退得足 得我退少左一單

退得足？ 退到1pack都好過血本無歸

寶5點跟

宜家都只係33/84姐

我仲有4萬yen未退，淨係搞左一半
一陣搞埋佢

33隻寶5點跟

如果用ITUNES卡課既得30日內果D先退到

Ios退足兩單 an機有8蚊退唔撚到

哇屌 有單係9月20課 好撚彩佢今日覆我

當帛金啦

唔係淨係退到1個月內咩

唔係

用卡先係

我信用卡課打哂全部曲淨係退左30日內既比我
睇黎我要再加把勁

我9月頭都退到

退到都算係咁

要係奸商手上面拎返我地辛苦搵返黎既1蚊1豪

睇黎要打定份英文轉戰美國

係咪得我一個an機點都退唔到

劉青雲都講過 個幾蚊買串魚蛋吉下都過引呀嗎
利申 佢仲未ban我呀屌

修改佢點會咁有心機CHECK呀
佢連引繼都係9BAN

聽日打去GOOGLE到

ピン@FFBE, SRWDD
@ping_ffbe
今までスパロボＤＤ40万円以上課金したのにバンされて理由伝えなかった。

さようなら#スパロボDＤ

你退唔到咩?
答左D咩

40萬YEN都被人BAN
不過日本人好撚高尚 未必會退款

你段野

想知支那人因為飛機bug要翻牆所以避過一劫 避唔避到鎮壓bug

GG

我今日打過
條友都係入機，等系統批，最後退唔到。

其實我都幾肯定如果佢BAN之前將個FB解綁 係會冇事

因為我FB係綁左中文版+日文版

日文版有刷
中文版係無玩好耐(8月開服玩過幾日)
但中文版佢都凍結左
所以結論係
佢只鎖FB 而唔係鎖你固有帳號

我覺得鎮壓未必ban到 可行性太低

希望依隻閪驚有命過到一周年

過左鎮10既ban撚晒佢啦

正，ban曬課金最重嗰批

我唔覺得呢到D人係輕課!!!
下下都OVER 3 4千

Sor 我真0課
不過鎮壓+引繼一役 應該冇乜人生存

作為玩家 投資者經過佢咁樣秋後算帳法 就算無用BUG無被BAM都會審慎理財啦 大佬點知下次你仲會唔會有新BUG俾個dun我踩 同埋咁多人退坑 玩唔玩到半年都未知啦

3,4千呢啲邊度唔輕

3,4千都係夠抽2次step 5週就無啦 抽埋抽埋D保底都係得十幾張SSR 仲要分分鐘無你要果張

本來好撚滿意 3pack中哂新野呢幾日愈諗愈嬲

個44100YEN入左我個APPLE ID了
APPLE真係好快手今次應對

呢D不嬲都快 左手交右手 果4萬幾YEN你都用左落去又無得提返出黎
信用卡慢D都係銀行手續做野慢姐

咁...
成世人流流長
總會有下一隻GAME要課既
你話係咪呀 哈母太郎

遲過我退到都快過我過錢收到錢就拎去課唔係笨大既game

我日版 退落APPLE ID到
同埋一定唔係日/港既人處理
因為佢2次覆我都係06:30-09:30

打到鎮壓咁後既 就算用bug
基本上有課金con石打料最小一部20改啦

我都係

佢真係續個ac同你睇咩今次block人都係睇引繼數然後一鍵bam人

你以為課左金就唔BAM? 上面咁多退款巴打個個都退幾千成萬 就係課左都被人BAM BAMDIE完全唔CARE課金玩家 嚴正執法

下次要課金真係要轉番apple先好課
Android自動reject, 想搵個人email都冇

退過一次就好難再退 入左list
如果唔係今次佢唔係抽完就block人我係唔會退過2pack豪俾佢 依加出新pool幾粒鐘後就block 我屌你老母笨大

我個陣都特登課金con石整一部20改打鎮壓
我深信其他連登仔癲過我
我記得有人用石回體過

apple你可以無限申請AC
跟住你可以將你既ITUNES 點 轉禮品送比人

計埋台灣日本退款
我諗個到唔只幾十萬

一個無人玩既連登po加埋都5,6萬 未計cdcom喎未計香港唔上連登玩家

所以話佢呢獲最少唔見成百萬帳面損失 未計埋將來收益 少左咁多客
佢最笨柒係未夠3個月就整單咁既野 蘋果一過3個月就唔會退款

用itunes卡課 一個月後既單都唔得

唔同意!
因為我ITUNES 8月31課既金
都退晒

9月8已經退唔到 問過佢 佢俾條link就算

3個月係因為之前睇人講過蘋果D課金額係3個月後先會折帳打數俾遊戲營運商 咁筆數一但打左過去就追唔返

GOOGLE好似係1個月無記錯

真係睇個客服可能

YOUR FACE YOUR FATE多啲

咁我相信都好睇條友心情同你個理由夠唔夠強烈嘅

我CAP撚晒D佢 公告圖比佢睇 可能佢覺得我好嬲
(加上佢似外國人唔識睇中文

我雖然填左勁大段野,但6PACK都係秒退
似系統自動LOAD

我都係足足放左6張圖比佢睇

行完街行回家 又係時候單刷鎮壓10

放圖加分!

無乜可能自動load掛咩啊 電腦分式 50%係退 50%係唔退 開個退俾佢等佢贏笨大5萬

我6次REFUND下下都係禁出去過十零秒就有EMAIL返黎話得左

幾時執柒呀隻死人驚

通殺

放長雙眼

好多巴打都成功回水，家陣就睇佢幾時死

放心

隻機戰OMEGA都可以頂到4年你就知冇野係冇可能

日服一定頂到好耐,營收雖然廢廢地但離執柒線係好遠下
中文服唔敢講,本身離死線好近除非佢想用日服賺嚟cover返中文服蝕個part

放心
只要搞一次吸水魚派福利活動]
隨時OVER
台仔冇腦

退款仲未到手 我想課撚到立場怕呀

屌呀 apple

我都見到
應該唔關退唔退款事
而係本身太少人玩 落重廣告

渣中春袋了

都比人ban鳩哂 仲少人玩啦

依家itunes ac有50000¥ 今次要好好重新做人了

我都係有4萬幾yen

可惜冇得拎返出黎
就算去日本玩都冇得用

我仲等緊退落信用卡

呢條先load到

呢個好似係巴巴10萬過個

有冇人教佢an機點退錢

課成兩皮幾三皮港紙都ban

機戰部門應該成班炒撚哂佢啦本來搞一次up就會有成班人追住課 尤其係啲經典野 shut up and take my money 長做長有 岀哂全部野又可以岀下節日泳裝女女support 賺翻4,5年都得
係要懶有性格搞串個party ban人都可以亂咁ban

認真 真係搞到無晒心機玩
本來仲諗住呢個月追8部20改, 第4個古鐵ssr,
等出活動先再hea玩

利申 死淨種 呢2日login 唔夠1個鐘

你加油！你要連埋我地個份玩落去
救dd世界靠你了

發生咩事 想知

集體退坑

想知 之前隔離隻高達改哂機率先退 呢隻都係咁？

仲大鑊過改機率
機率不嬲都閪
仲係出完個新pool引人課完金之後先ban晒人帳號
課長一樣ban鳩
明明佢自己整到隻game有bug之後賴人用bug，警告完話會ban人，之後就算無再用都照ban
有人只係引繼換機次數多都無啦啦被ban

總會有機會玩日本驚既

今日一返工班友就要面對現實鳥

Apple左手交右手真係好快
今朝已經收到第一批錢

兩批既課金日相差幾多日?

有冇人有抄低Google 個熱線?
想打去google 搞退款,
琴日見到有但係非辦公時間, 今日同一個位搵唔番有電話

電腦Auto reply, 就算打電腦比Google, 佢都係人手幫你入退款系統

800906838

已經打左去,佢都係求其入系統Run 一次個退款系統,
理所當然咁Reject 左

巴打,你呢?
退唔退到?

google 不嬲都係第一次入落去退就退 唔退就wfc 蘋果都仲有得r下數有機會sd多幾次email或者轉地區有機會成功

咁上一個POST D巴打係點樣係GOOGLE手上面拎返錢

最愛麻倉憂

有無人識教佢
有無巴打一齊將成功退款既金額放去twitter

今日笨大虧損額幾多呀
肯捨得ban我未呀

就咁㩒機，瑕疵

我諗你真係好好彩
我就咁睇比例

APPLE 8成
GOOGLE 2成

佢係GOOGLE
係難D

話時話，封EMAIL個title怪怪地咁，退到嘅人都係咁樣又NAME又ID？

係 你自己入google wallet入面有寫張單退左款 不過銀行果邊未有數住

支持

每日登入算 消耗薯仔ser資源til bam

你只會助長佢有多人玩既現象

8月尾個陣課左少少，啱啱係apple 退款唔成功

理由不夠！
我830都退到

即係要打好多字？ 我就咁係張單度禁退款，腐後打原因，一submit 就話拒絕

重未覆我，睇嚟要當豪比狗
好彩我課得3Pack多少少

lm

要sd email 前幾頁有link

當你發現依隻閪驚要投石先可以升級 隔離隻社長升級道具一日打得一次 之後要俾石先可以再打 重要限5次

sd多幾次

我18號1600 1630 2100 2130
4封 佢只覆左2100 2130個2封

所以無入坑 好伏

慢慢玩 真養生

新手跪求加好友打活動....
高級都唔夠打

新手就del驚保平安 好認真

原來封左引繼功能

唔課金

唔用facebook冇問題

師兄加個好友

封咗fb引繼？？？
咁撚on9？？？

封咗個bug就唔存在？？？

261002020
借部男主角你過版

呢度嘅人基本上都被棄驚

bamdie大師

感謝

你識條鐵！

早知一次過退哂佢啦
分開兩次蠢左

求FC～
連10小兵跌金箱...
但金箱內容同銀箱一樣...

你大鑊啦，中BUG等BAM

咁等退款 XD

退啦

斬腳趾避沙蟲
好期待鎭壓bug點fix
唔俾人戰鬥時刪分頁？定係刪完分頁之後仲係強制入返戰鬥版面？
我真係好期待

打鎮壓時如果彈game就直接ban

重ON放棄成個區域

係重on reset game 呀

有古鐵珠既就ban

恭喜

佢呢隻驚個it狗真係廢到一個點 我諗分分鐘得1條友跟d野
飛機bug 參考返我地講都大把解決方法 fb同引繼碼引繼每日上限3次 寫死個程式入場就已經決定左掉落 一入場扣左體就傳資料上server 就算你引繼左都係跟返你入場個data引繼咪刷唔到飛機

而家完全封尻左個fb引繼真係正宗無腦

好少可有驚係連登係咁一致退錢都無正義撚道德撚出黎屌鬼 仲大家恭喜黎恭喜去

小學程度programmer

WE CONNECT

咁都搞唔掂一係it狗真係小學程度 一係就隻驚天生寫出黎果陣就已經好撚多問題一執就要執過哂

用bam抵死還抵死 一直以嚟隻驚啲bugs加埋今次官方個處理手法 正常人都唔會幫笨大護航啦下話咁都護同藍C冇分別

利申:不嬲都係笨大打手 成日諗理由幫笨大洗白

我又諗起d 會reset嘅game

8單退到4單，藍精靈叫我delete左個apps佢佢仲教埋我點delete apps

1. Tap and hold the icon until it begins to jiggle.
2. Tap the X next to the icon.
3. Choose Delete

同埋利用咁既bug根本唔賺得幾多，bamdie 完全係矯枉過正。我諗無人會讚同紅燈過馬路要死刑掛。仲要佢bam 人嗰時機咁核突

其實好多正義撚唔知個bug點運作我想講我用飛機bug用得最勁係6粒鐘刷駕1,駕2 最後乜都冇 係倒蝕 之後就冇心機懶得再刷

都係果句 用左bug要投石既都係要投石要用券既都係要用券 你可以當我地刷左飛機bug既＝慳左2倍券囉最多

屌，填漏左一個248
當玩左個幾月豪比佢算

Why not both
直頭成隻app都好廢

bamdie 就是正義，就是法律你地講咩都係暴徒

利申: bamdie 打手，日日login check 佢bam埋鎮壓bug未

咁撚似份施政報告咁 成份抄2018咁 不過都係一樣廢

bamdie跪左未 定it9跳船走埋佬

我唔覺佢會跪 佢而家del 9哂d留言剩係留返d屌鬼人用bug既保皇黨係度 佢keep住留係個同溫層入面實唔會覺得自己有錯架wo

逼上梁山總有因 bamdie唔知痛係唔會明

各位我想問下 假如有隻sport game
臨reset(即係將你所有球員 合球員嘅材料清0嘅一個步驟 目的引入新球季）前一個月先同你講會reset
之前從未講過
未用嘅幣仲喺度但 課咗金嘅球員就消失
你地會唔會退款

一個月前通知其實都夠啦 除非你係好重課 但理論上佢清零完應該轉新季都會有賠償方案架？ 呢d位通常課越多就越多資源派返俾你 理論上 除非完全清完又無野賠/派

賠償同你effort不成正比
例如你有5隻+9球員 佢比得2隻+5球員你
要知+9難刷過+5好多

多謝咁多位bro教學，成功退到9成款項

如果係咁你諗清楚退到就棄坑退唔到就繼續玩咪試下囉
但唔好下下諗退款呢個手段 因為唔係次次成功同埋自己個acc會入左black list
真係賠條數唔岩既咪睇下有無其他玩家發起活動屌鬼向官方投訴

嘩 似林鄭呢下 真係退撚哂佢 仆街笨大

如果係將你嘅level100 特性+5 輻射 清零 俾翻招紅蓮r技你
你受唔受
而且其他玩家屌鬼屌一日就冇咗火

警告完有bug warning完 之後無啦啦第二日又出多份公告串過7婆咁話我一定bam撚柒哂所有用過bug既人 之後放置左成個星期更新完無事 第二日出新pool新技全世界都課黎追 追完一個鐘先bam人
真係串過7婆

自己諗完個後果咪去做囉 分析埋俾你聽退同唔退有咩分別 成年人自己決定啦

我個ac放棄左好耐 唔知退唔退到 課左最貴果個
想問下apple退錢係咪限7日內 定30？

屌 我發現apple幫我退埋個日其他game課既金

正

Me2退多5000yen

隻game Ban完人突然做D好佛心o既o野
1) 抽到某2張新卡有Bug送掉落x倍同不同種類o既券
2) 刷鎚而家一關掉落應該多o左1倍

鎚佢跌多100倍又有咩用 我本身由佢刷都刷到幾百頁啦 問題係餵鎚同賣鎚個設計仲停留係90年代

佢想ban咗你咋傻仔 一定係bug嚟
我好撚肯定

佢要壯大班保王狗

你地有腳本o既要體諒下艾瘋人 =_="

我都係iphone撚 不過已冇所謂

就算唔講掛鎚 佢餵鎚同賣r鎚個問題都未搞過啦 仲停留係90年代紅白機咁撚樣

嗰班唔撚課嘅，你整得更好都唔撚會課架啦⋯
嚇走晒啲課長

姐係代表我哋計劃通
佢哋要改數據就死剩種

悶得濟走去down 左隻機戰V 改到大和號閃過昆霸過下癮

呢樣真呀，成個ui都不知所謂。肥料同卡又撈埋一齊，餵肥料又麻9煩，其他game 餵肥調下數字就得，佢就要慢慢按，一次只可以按12個。擺明waste 9你d時間

有冇人知道APPLE點先退到一個月前既款
我send email去 話隻GAME多BUG 亂鎖 我冇用BUG都照鎖
香港既職員都係話退唔到 我叫佢比原因點解退唔到
佢又唔講 叫我自己睇細則 明明都冇寫清楚 仲話唔會再回答我問題

我D email係咁多單課金用同一封SEND

然後改7-10 drop rate不變 點二十改？
仲係俾人屌完都唔肯將交換三->四嘅材料量減
到11月4先再改
11月四我俾個官你做？
仲有呀red幾時道歉同切腹

我都係用IPHONE刷曬全部一千場...
不過已無所謂

算啦 我等美服itune覆埋我得定唔得我就脫苦海 唔得都算 an果邊都退到1/3

咁其他game可能會ban鳩你
可能要email傾傾

btw 你要記住 百貨應百客 而家仲有人係頂到佢呢個模式營運既話到時候佢地就會食返個惡果

依家每日好休閒...
又無乜新GAME好玩

痴線⋯我全人手玩 都得4個1000，4個500

某巴全人手肝好似肝哂全部人1000場

因為有兩部IPHONE...
個部隨左訓..都係度掛

係呀,所以我解脫feel比較重

我係唔會玩d要開電話先掛到既驚 燃燒電話生命

部機由以為FFBE個陣就成日掛
到依家D電去得好快,但係叉住電掛又無乜野...
我都魏緊佢壞..再買部新

Ban埋囉反正都係鳩game

仲好啦

如果退唔到款
從法律途徑 玩上去小額錢債審裁處
唔知大家覺得點

點解你個方案同巴哈d傻仔告尻bandie咁似

唔係點 退唔到款
就唯有係咁架啦
差在係告apple定告香港營運商

算啦 除非你大把時間

我都真係幾得閒

有新驚

真係唯有用愛繼續玩
而家d鎚多3倍 一陣肝爆曬

我繼續玩緊個日版分身 仲有無生還者

一開驚要同意果堆免責聲明就係戴定哂頭盔唔比玩家告鳩佢

冇條款可凌駕現行法律

免責唔係大囇

巴打留個ID

只要佢證明到你有用BUG違反左守則佢的確有權BAM你ACC 不過學台仔話齋 佢無資格BAM一世

一樣照告得
歐洲有例子 不過我搵唔番

唔可以BAM一世係台灣法律所列明
香港法律玩法係唔同的
就算要BAM，帳號封鎖同申請全數退款係可以同時進行。
被BAM不等於唔可以要求退款。

呢隻嗰陣見到加個宗介入去真係

咁你去告囉 又無阻你 小額錢債入紙告人好易架咋

其實佢贏硬

有咁多財力同時間都救香港先啦

佢改drop rate 既關卡我根本打唔到，咁你改來把撚！？
仲話改低難度會降低成就感，我衣家就真係卡到想棄game la!

牙Red真係好廢

屌你老味，login 試下佢換野啦，都痴9痴線，一個一個咁換

138325931

有無人連隻game都開唔翻 卡死係一開始

睇返呢個日本仔都賊眉賊眼

點解你會有勇氣開隻垃圾驚

無game玩咪開下

今日down番白貓玩了

明明去咗做現充

咁退錢法都只係鎖引繼

咁快手知你退左錢
bamdie真係高效率

隔離breaker反而乜事都無 又課黑石又退錢

錢都退左 驚佢老母咩

班it狗真係廢既

係bandai手上拎返3600蚊都係鎖引繼利用引繼賺少少料直接鎖ac

fucking genius
不過佢話要一個月內聯絡佢地
可能一個月內唔比返錢佢就鎖AC

先唔講退錢
見啲黑石可以生存咁耐，有時都懷疑唔係偷卡而係洗黑錢/走資

無撚驚過

CHECK依D就咁撚快手

我懷疑bamdie mon post

我退錢加刷飛機，bandai實唔會開返我個account

無人想佢開翻

最後退左二千蚊
好過無
BTW我SEND第三次由另外一個人覆我先退到

一撚定係

得

Hi bandie staff

我屌你老母

淨識用屎橋昆人錢 仲要d屎橋我呀爺嗰代已經唔用

你以為你個account有寶？

我嚴重警告你 如果你唔叫赤井切柒或者切腹
否則你聽公司執柒兼失業啦

BAMDIE你記撚得BAM柒埋用鎮壓BUG個D玩家
唔BAM正契弟
雖然你本身係

我有用鎮壓 bug 呀，快 bam 我

同啱啱話林鄭會上連登好似

So?
三十人得兩個要反蒙面佢都可以立
Then who gives a fuck 當佢上連登

bamdie 同 7婆都只係做公關show, 唔係想解決嗰問題。自不然玩家唔會玩番bamdie, 香港人會繼續反抗

咩呀 佢地連公關都冇呀

屌，真係林鄭黎
少少補償都要送一啲人唔送一啲，分化
好撚小家

有呀，愈做愈7咋嘛

an機果6pack已入帳

每日抱住睇笑話嘅心態入黎

退曬錢就冇笑話睇了

笑緊d公告

應該好快壽終正寢，巴絲claim錢都claim 得7788。得番幾時bam 鎮壓

好肉酸 派d唔派d 正常全部人有份再果2部bug機有一部分多份 有齊2部就拎3份 咁樣下次先吸引到人抽齊佢 有咩新bug都可以收齊獎無蝕 反正你派完d資源佢都係用返係入面

大細超到呢

btw 當然個派既數量佢可以斬開 而家派25券既你咪全員都送5券或者10券 每張bug ssr再送多10券 total個量都係25 但可以做到全世界都好順氣

每日抱住睇佢執嘅心態入黎

但係佢哋俾冇技嘅一張券都冇 正一垃圾on99

所以話佢肉酸 抽唔到既都有份 但分少d 大家都順氣 抽到既咪多d囉 咁合理呀 因為佢抽到同真係受影響

乜鬼而家裝左既卡唔比強化架

之前中咗獨角獸招技有補償
乞衣劵又中支援 繼續玩下先

咩事要派彩比人??
有抽 而抽唔到嘅人點算??
bamdie真係食屎

新卡120定130氣力以上會自動開精神 但一開精神果下就會卡住左要離開戰鬥先出到去 killapps重開都無用

咁我借人地個隻 佢用新卡
我都一樣可以係受害者黎嫁
屌佢老母食屎啦

明明大家都無玩激乜氣

哦 你出cheat
Bam

好彩抽中

屌左先！

有冇大佬都係咁呀

你係咪出擊緊

有冇笨大虧損報告

消息指，政府將補貼港人買機票費用，每人120元，目標為保持航班客流量、業界就業及為港人提供外遊優惠；為吸引旅客來港，政府將資助入住酒店，約為每人每晚100元，不過需符合特定條件。

bamdie同香港政府都當玩家同香港人狗咁撚，痴9線

120蚊
多撚謝晒喎
仲想用100蚊引啲支那狗黎返香港污染環境

原本打機戰就係想放鬆下心情，而家keep住俾bamdie同垃圾政府撚

型

?????
OMEGA?

係

好彩DD無出, 照食花生睇佢執

都係接受唔到3D主機機戰入面最玩唔到落去就係機戰XO

有古鐵真係有機會出大積加架...

預定就實有
不過會執先

無錯, 依家睇黎DD未捱到出咩正角就會收皮先
連SSR都要用舊模出兩招先肯再出兩部新機
其實唔明出新機係呢個時候都唔出啲超高人氣主角, 出兩部EVA配角
真係唔覺得係危機有需要救

有冇人玩kof all star

我都唔明佢d模組全部有得炒返舊機戰黎整 加機應該係最容易既事 d技又一早係機戰分好哂有哂動畫 是但選3招出r sr同ssr姐 一次過更新一章加十部新機都無所謂啦 越多新機越引到人抽同練

佢今次出新角色係跟劇情，如果想救銷量應該要透過活動出新角色
同埋eva呢兩位配角，人氣其實已經高過好多其他系列嘅主角

要畫 唔係好似3D咁要模有模 佢連封面張圖都要畫

兼用咭

所以佢開Ser個陣已經講緊冇可能好似X-Omega咁輕鬆加野

咁算吧啦 2週年佢未執再返黎望下好過啦 咁撚少機既機戰

仲兩周年
一周年都捱唔到啦
最可惜既係革命機第一次參戰就收左皮

X Omega啲crossover根本痴線，加乜柒都得，同之前又係有個痴線手機動作驚crossover成步堂龍一一樣

革命基連第二部機都未出就棄左大半人仲要課長

GBM個po..叫人玩支那驚屌返人轉頭重要屈毛 黑金外掛支那討厭政治撚齊聚GBM 棄po算想叫人入GBM坑都要望望個班連登仔咩料先 都係機戰Po連登仔高質啲

等唔到流木野出就收皮惟有希望下個月公佈新機戰可以入

齊心退款

唔想歧視Seed撚但個班人好多都係也咩囉fans

我由班人一開始討論黑金果陣已經棄左po同坑

玩開機戰嘅應該好多都係打機老屎忽, 係高質啲
不過都冇用... ban晒

咁明點解咁低質了

多數鍾意玩機戰既都有咁上下年紀..

分分鐘古鐵未完就汁柒左

痔田都明亞洲吸唔到新人 所以轉戰海外呃鬼佬

玩得機戰真係好基本 舊時代既野

但31號應該好多人照狗衝明日香零波麗

屌支那game = 5毛 係咩logic

水人玩敢達爭鋒對決 重要實名註冊然後屈反佢嘅人五毛

實名 不了 唔好咁快將支耶豬個套放落我地身上

可惜現實世界一直都放緊落我地度，支化緊香港

好on9
仲有條友附和佢
仲係到話block人
兩條友除左開啲手機game post就乜柒都無

鎮壓戰第2區我揀錯機打到一半

有冇得重新打過架?

我唔討厭seed 但無可否認Seed 低汁嘅fans真係唔少

小心呀...

叫條on9落機鋪打啦
冇技術學人玩gvg 玩課金

平心而論 shit重製左劇情易入口同合理左唔少 但d盲撐死撐既fans就算啦 即係佢會同你講部wing坐時光機炒自由個設計一樣 rx78 d劇情又係照炒shit一樣

佢地除咗自由突自正義無限正義之外乜都話鳩機 連杜魯基斯EW都俾佢地寸鳩機

蒼白俾佢地踩又係,好難頂

即係冇咁大鑊?

直接離開囉 上面有得選放棄

唔知點解我咁啱就係skip左seed無睇連age都睇晒都無番睇seed HD remake

我係無聊到極點見到gundam info有先開住係角落邊上網邊打機聽下聲

好似係quit ...

你撳錯掣過幾日就會bam 你ac認真小心啲，唔係嚇鳩你，你放棄個場再入有bug,kill app 再入都有bug

放棄個場再入係疊數值bug kill app 放棄再入係狀態bug

即係點都有bug

放棄區域咪得

執柒左隻驚就解決到bug問題 有冇人agger

其實有冇人試過送晒咁多部去死之後會點

唔同意，屌加bam走晒d玩家都可以解決到bug 問題

睇Youtube日本仔玩，3000血打7000血，
對面課長一套就秒左佢，
都唔知有咩好玩

係喎， 終於搵到
自膠

最唔鍾意純對戰嘅驚，有育成要素
已經唔係玩技術啦

電話驚係咁，所以有pvp 嘅電話驚我而家見到就唔想玩呢隻難得冇pvp 結果就柒到咁

唔洗自膠，呢隻驚啲UI完全係屎嚟

手遊PVP= 鬥課 完

所以我唔會玩有PVP嘅game

大陸版exvs真係唔好玩
d勁機武器全部避唔到既
睇某個日本仔玩真係笑到仆街

我係PVE型玩家 收集為主 我都會追限 或者勁野但都係人有我有MODE 唔係為左打PVP

細過睇seed seed d入坑
後尾重睇左uc同其他系列，除左v x turna鐵血同g伏冇睇其他都睇哂
由seed迷變撚左uc迷

turn A都唔睇，有無搞錯

細過厭柒唔睇
大個想追返但有撚時間咩

而家想認真睇返一套50集年番好難

有
到時就會當你輸左
計分完場

前排開聖戰士第一集睇 睇到一半熄左

曾經睇晒zz唔明自己點解可以睇得晒

其實呢個設計都係on99 , 邊有咁多卡同練好既機呀基本上打頭幾round已經可以完，點會隻game一開始就可以任用用晒所有機先完，都唔realistic

Zz係前面on9姐，中間開始好睇啦

後面都亂七八糟
因為要準備馬反變左狗咬狗

香港又唔出exvs2
出既話將課金啲錢打街機算

睇完都無咩印象剩係記得捷度用新人類能力令zz合體同強化人女主死左?

以前既暑假就係可以有咁多時間去追動畫...真係對現在班後生唔住

掛撚到依家都唔ban我 幾撚時ban柒我 呀垃圾

其實有無人同我一樣
咁耐以黎都唔鍾意eva
太獵奇 接受唔到
細個個陣亞視播睇完發惡夢

細個麻麻 大個幾鐘意

細個睇到有啲抑鬱feel，但其實嗰陣係唔明佢講咩

鍾意d機多過人同故事好多

剩係記得應該係最舊版果陣好細 剩係知係機械人故事 大結局果陣深夜播老母唔俾我睇要訓覺 我臨訓前仲叫佢話返俾我聽大結局係咩 第二朝起身問返佢佢話D人死哂就完左 我一直以為佢老點我

同埋新少少果版真治個仆街仔對住明日香打飛機 同埋朱芬同真治既基情 其他唔多記得

玩返機戰t，發現dd真係俾狗玩。
cg又渣，ui又差，仲要俾營運撚。

舊版都有，仲射左勁多精
我都好細過睇過，細過成日丁明日香

認真 是但一隻家用機機戰都屌打呢隻 無論邊代

仲要俾心機好多，dd啲台詞得嗰幾句。

Dd唯一優點係比到冷門作品入去
等左咁多年革命基，邊估到手機咁快就收皮

最期待係點救返岡釘同智障機
不過睇個款都唔知要等到幾時

本身入坑玩手遊版就係為左新參戰既機 諗住手遊參戰機應該會易放出黎過家用版 但如果佢咁既速度更新D機我諗佢有幸唔執既話結埋婚生埋仔個仔讀埋大學都未撚更新到新參

革命機改個尾係男豬同流木野一齊就得架啦
牆紙最好死撚左佢

咁又唔認同
我玩機戰T
未爆機的
以家去到39版(真係懶)

但已經冇心機
加PP 一隻神高 垃圾攻擊都過萬
地形?咩黎 食得嫁?
跟住就係一隻無雙咁打完場

退左6set ios 等ban

未BAN學咩人退!

機戰v開始已經易玩到傻
V靠魔神zero
X靠正樹
T靠神高
講緊x t玩菁英都係一下一件

z2到t最大既問題就係難度太低，得og有挑戰性。dd玩法係有挑戰性，可惜個營運on99

睇你點諗 對我黎講剩係被營運當狗咁撚已經一定係排到最底 無論佢咩設定 設定幾好都好

真係太易玩，要自加難度唔改機之類。dd 要利用地形先有機會贏係有d成功感。不過屌，除左有難度就其他都係一pat屎，仲有垃圾營運

駁唔到牙ching

但仲有樣難度係DD獨特既 就係你要抽到岩type 既SSR 佢個難度係唔係話你拎張SR突滿+5 可以真係頂替到無SSR拎部機去用地形攻略呢..

仲有書個問題，想升多幾部機都唔得

唔記得肝左幾多部1000場 先養爆一隻

巴哈隻計過好似話6隻人送既1000場書=1隻人升滿

數數下夠開多幾個post ， 下個post叫機戰diu diu

最怕痔田恃住有dd,唔肯出新機戰

養爆左unicorn同翼霸
主角同豹馬養到一半 已經開始放棄mode
又要刷精神書 部電話核能發電都唔掂
玩到好似比佢玩緊咁

有錢賺就話姐

本身實有錢賺既，但下個月就唔個仲有無人敢課金，課完轉頭就俾人ban

屌，到依家都未退到款，嗰2pack睇黎都要當俾乞丐。

隻驚個玩法肝度本身剩係要農到一隊4部15改已經夠勸退好多人 吸唔到新血又BAM左課長們好快就會委縮收皮

而家出新機戰都唔太期待
D劇情已經差左 越改越殘廢餐
敵turn可以開精神
最近呢幾集機戰好多機 得2-3招
唔想整不如直接刪除佢算啦
飛黎飛去打幾野 一係全武裝就叫絕招
唔係個畫面花巧就叫好囉

等og啦
本家機戰唔好期待咁多
自從被bandie收購以黎
冇隻本家係做得好
vxt對比z2同z3已經好左好多

只要難度高啲，無次元震就好好多

og故事性，自行配武裝已贏晒
vxt 除左加左舊機吸老鬼 就無了

OG 要等機戰30週年 下個月公佈個隻又係冇乜期待嘅版權作
機戰每年最好睇都係第一次公佈有咩參戰作嗰陣

我記得機戰t公布有g高達+勇者王嗰陣個post興奮到

咁vt故仔又唔係好差既
不過z舊屎太大舊，我降低左標準

我想要破邪大星同志雷馬

我諗下一隻應該會換一堆版權作,嗰陣好似話買一次版權用3年希望唔洗再見到勇者特急

襯有動畫新作，順便出埋muv luv同蒼穹。
仲有銀河機攻隊都等左好耐(唔計x omega

muv個時間線咁長好似有d難寫
銀河我都想要，希望改反靚個結局佢

我寧願佢出手提機機戰
講劇情已經完勝
三國傳 初音 mark destiny 騎士高達
而家一味震 劇情難度欠奉
整堆DLC出黎再吸錢 好肉酸

銀河同buddy complex一樣，都係將應該出1季既劇情濃縮到劇場版

AI社已經消失咗好耐,做副手多任記嗰邊重俾本家食埋

以後機戰類都係餵屎比大家 睇下係臭定無咁臭

年年都係屎都照食，慣晒

又要吹奏機攻隊，當年啲人去晒睇智障機，搞到無人留意啲神級戰鬥

當年第一次睇red 5覺醒真係睇到呆晒

當年兩套追晒

智障機睇到3集已經當笑片睇，睇到結局都唔知想點。自此正式black list大河內啲學生建國動畫。

當年覺醒真係j左好撚耐
尤其結局last fight真係好正
唯一不足係全3d
如果半手畫應該上到神檯

手畫成本太高啦，機啲既話依家應該得sunrise有錢做到，但sunrise寧願投資偶像動畫，都唔肯投資俾新機戰動畫，最多都係炒冷飯。
不過全3d都可以好熱血好靚，蒼穹2季入面，島上啲次世代覺醒嗰場又係j到出血

我連創聖LOGOS都睇晒

我都睇晒，但劇情廢到睇完同無睇過一樣，淨係記得男主極度中二

機攻隊當年生錯時代
人設唔吸引 結果d人走哂去睇革命雞
革命雞設定同前期明顯吸引好多
最後俾一隻臭雞搞臭哂成套劇

係咪寫字個套
個套究極垃圾

冇計
愛生活突然間爆紅，冇人估到
加速連第2季都冇埋

係，我當年為左知邊個係狗轉世而睇晒。
點知最後提都無提過。

依套好似係完全獨立作黎
同舊兩套完全冇關係

智障機第3集就開始爛啦，選學生會長嗰集直情睇到我眼火爆。成班角色都傻既，得工口工口腐智力正常啲。

我印象中嗰季係智障機/翠星/機攻
我一開始順序係智障機>翠星>機攻
最後係機攻>>翠星>>>>>>>>>>智障機

始終平井面係原罪。隔離蒼穹劇情機戰都一流，但普通人一見到平井面就話唔睇。

當年無留意，見一樣名咪睇。
點知唔只劇情垃圾，連歌都完全比唔上前2季

賣帳 本身hea玩 有1000石
有意tg

最後一集播番以前D歌就算 成套野同創聖根本唔撚關係 合體變撚左得2部機合ON99

救世主

退撚完錢之後我居住仲咁on9升撚哂dr卡

蒼穹至少叫老作品
個時仲有人接受到平井面所以觀眾唔算少
機攻隊就唔得鳥
想推俾朋友睇都因為平井面而唔想睇

wonder swan 有冇人唔知係咩
好似係第一次玩機戰 果陣儲咗好耐零用錢先買到

OG劇情邊到有得睇番哂

有，係呢個群真係大家年齡都有返咁上下，哈哈

機戰IMPACT既始祖
3集合埋=IMPACT

買隻PS3 OGS

我第一隻機戰已經係GBA既機戰A
應該唔太老

GBA唔係仲早過WS咩?

第一隻落手落腳玩係alpha，睇老豆玩就好似F
唔算太老+1

為女主一個而存在嘅救世主

F我好似撚過幾關唔鍾意無玩
A就爆過幾次機
G高達同馬合體騎馬好正

我第一次玩果隻係第2次G
玩到部V轉V2果時勁到

本來第二部古鐵同白騎強度都算正常
直到出第三部隻癡線主角修羅神

WS先嫁
WS年代仲係講緊GBC

搞亂咗GBA同GBC自膠

個陣我仲記得部WS係問人借,袋落去書包 返到屋企 原來個背隻 UN撚爛左個MON
本身要賠錢 傾傾下 我校都轉7埋

我第一隻玩就係ps既f完結篇 我都係岩岩30 去到老豆級咁老啦咩

你咁細個玩F完結篇爆到機?
嗰陣我睇我老豆玩狂卡關 佢打機好鬼廢

我第一隻好似係ps 既機戰f...好記得去到第7定8關主角招最勁既光武俾boss 既光盾擋晒 o左嘴唔識打，之後由頭打過用晒所有錢升主角攻先破到防

應該無正常爆到機掛 果陣仲係小學雞 應該後面係用金手指過 無咩印象 果陣都係問驚鋪有咩驚好玩佢推介話機戰多人玩先買黎玩

機戰F 如果冇返16+以上真係唔撚會玩到爆機(修改左)
如果正常玩 我諗真係要中學畢業

個陣勁細個玩sega隻機戰F 淨係識搵2部去自爆拎初號機暴走無雙

後期大佬一野打爆部暴走EVA啦

3個篇都好撚好玩

見到巴哈有人挑戰0石20改 隻翼霸肝到100都未做到 迫課金

3集加埋=impact係我玩過，接近最多隱藏野，最多關，最多機，劇情最好既一集

無sub難d

上網dl左摸擬器 但係玩唔到

Mission 100% impossible

攻可以

打1萬場輸1場個勝率會唔會上翻100%？

屌 錯po

新event 15改都輕鬆打晒d mission

希望仲有巴打可以同你分享呢份喜悅

揀咗最冇feel個BGM不了

啱啱上去睇完，都係75場ssr嗰啲野

如果之前唔係有抽下個分身 都應該棄咗game

諗緊掛唔掛75場好

我係有2手PS2
再買隻正版IMPACT黎玩

我隻分身直頭有練翼霸+幾張回特但都唔會再玩，頂多睇下劇情就算

我隻港台分身都有齊zegapain 加3張回特 2張激勵妹 仲抽齊埋雙張新舊獨角同新舊arx7 但未bam前得10改 而家都仲係 好懶得再黎過 加埋個營運又咁閪 都係不了

原來Apple已經入返錢落我張卡到 今次真係做到野,本身以為Apple係啲審批麻煩慢慢嚟

今次apple完勝
google好多敗訴

啱啱睇完都唔知點解要加個event logo 去event 制。明明event link 就有得揀event。要昆9人按出擊再找個“活動”制再轉去event 先揀入嗰event

終於出合成素材

我想問係唔係又窒返機...

美國ios又話48小時聯絡我 無撚左回事 星期日send完到今日都未有影
google反而成功 不過我覺得google係咁岩我個acc過左blacklist先批

打錯，應該係加個event logo 去出擊制

明明佢之前按event 然後就可以直接點哂 鎮壓 event 同埋駕料關好方便 整多舊魚做乜9

唔駛

sd多幾封！我4覆2

無野玩咪打下 唔課金就得

最驚玩一排之後ban埋鎮壓

鬼佬做野咁拿西架
btw 用之前個email方法限左250字 剩係sd哂d單號已經打唔到內容

退完錢再課返落去果d豬頭柄就無得救啦

有用鎮壓應該高危

twitter咁多post同comment係show bug
營運點會唔知

屌 懶得打日文 直接sd 英文算

其實d單號可以係上面個格到填

我以為剩係填一張

你指sd去笨大?

蘋果 sd去笨大做乜 廠係1000000％唔會賠返俾你

掛到咪 hea玩下當拎任務獎勵
個超級任又係極易玩

鎮壓bug過10

冇心情打event

打曬啲任務就算，掛場數都廢撚事，乜劇情都無

連任都唔想打

照刷 event 等 bam 鎮壓

點解有勇氣去繼續玩 等被bam

好m

個新event 可以auto打曬
完全無新意 垃圾bgm
佢到而家都未提話改番出招出原作音樂
真係裝脫力

其實隻game仲有咩吸引力keep住打?

強迫症
m 到 bam ，死 bamdie 快手 bam 我啦

其實一開始我真係好認真咁睇故事, 以為活動都會係啲兩三套作品嘅cross over小品
點知劇情又拖到仆街, 活動直頭冇劇情

剩係得閒入黎睇下佢有幾折墮

我都係
同埋叫大家都對機戰呢個"""系列"""有話題
唔係呢隻GAME呀 唔好誤會
此GAME已死

係下個月新作出嚟前9up下囉 呢隻DD就算啦 冇咩討論價值活動一式一樣 唔係獎勵好俾人炎上咗好耐

加一
Ban咗即uninstall
D ssr都冇撚用

識得下放ssr券 但就鎖死20改資源 我覺得個營運真係好得意好可愛

g gen我未玩過都幾其待

1個月2次活動平均3-4張SSR
但1.5個月先可以換到60個改造4料

上集ps4 果集剩uc其實都ok既 只要你唔好一開始就走左去整獨角獸之後開無雙其實都幾好玩

個post已經變左機戰老屎圍爐區

無雙一隻打天下唔好玩整d自己鍾意既機黎玩好d

呢隻垃圾DD有咩值得討論?

有冇模擬器dl番舊機戰係手機玩?

其實個個機戰post最後都會係咁

第一次玩g gen應該會好撚鍾意玩
尤其是對比返近代機戰

整機真係好吸引

認真希望有生之年見到機戰唔洗圍爐吹舊時，係吹新既有幾好玩

我諗得og做到，不過有冇都成問題

應該會有既
話哂痔田親生仔，應該會善終

唔好好似OGMD咁柒就收貨

巴打有d 矛盾wo 如果係full paid 4~5舊水一隻手遊冇手尾 跟我估會好玩既， cap 水手遊就唔洗諗啦。

我都仲係果d 煲到角色99lv 果的老鬼， 所以仲係度刷

老老豆豆 我開始覺得寧願佢係抽機都唔撚係抽技能會無咁cap水 佢而家話就話俾哂d機會用唔駛抽 但實際上你無ssr技就係廢既 sr同r個設計根本無可能代替到ssr黎用 更加唔駛講招式問題同埋buff唔buff既問題 齋機抽完好似其他手遊咁隔一段時間就buff下咁

md死因係主軸唔掂
xo同j本身原創故仔張力唔太夠
同為外傳mx前傳，compact3，羅亞，r既og外傳就正到出哂水

其實特性唔高都冇乜用
實力一定會通脹
況且bandie驚一定要突爆先玩到落去

佢個設計其實好格硬黎 要升特性先可以升傷害同能力都算 但佢cd同次數都要咁升真係好on9

除咗J XO唔掂之外 劇情再配埋關卡設計真係好正第一隻想玩到Skip嘅機戰OG

機ssr 用來引你洗濕個頭

如果佢初頭個設計係可以sr卡高突靠攻略同相剋都攻略到20改 然後打活動最難果d先需要ssr 其實會實際好多

引你課金既局黎
你睇下鎮壓
你覺得得兩次大技既機可以正常過到鎮壓10咩
仲要個濕鳩精神書，變撚左育成素材

無精神既機戰同要你玩g gen 要你打到或者抽到道具先可以改造部機無分別

我記得有關要打d怨念怪，街戰，夜晚黎
成關黑到仆街，仲要d怪勁深色，睇到我眼盲

其實2og劇情都麻麻地，地底世界太拖好悶

2og劇情麻麻地,但魔裝機神夠晒吸引 同埋勝在嗰陣畫面進步到可以轉移晒啲焦點 OGMD重用素材就注定俾人Bin C

"其實2og劇情都麻麻地，地底世界太拖好悶"

呢個又真, 因為已經知發生咩事...只係補完返, 但係佔咗十幾關

其實佢重用埋呢轉我都ok架
出alpha 3啲機都夠我J死, 之外仲有啲咩應該會參戰? W?

10年喇 再重用實俾人屌到仆街 W排緊隊 好快到佢

其實我寧願佢sup卡綁精神
機師自身唔帶精神
可能仲好玩

機戰f
我記得又係翼霸無雙
再加隻f91

自身唔帶精神會俾人屌得重勁

10年咩? 睇返WIKI第2次OG 2012出

精神入場帶得3個仲要餵書餵到7lv先有3格 一隊最多出4部機 最多俾你帶12個精神出場
根本佢本身呢個設計已經係好大缺陷 老老豆豆做返夢戰模式 得閒幫d女駕駛換下skin賣下肉又賺多筆啦

但佢依家依種方法唔用bugs可能真係要玩一世先開得哂d精神

到下隻出嗰陣就差唔多十年了

哦, 因為30周年先有機會出OG

用bug都唔關事 精神書唔會刷飛機咁刷出黎

Hea玩唔追20改同打鎮壓無咁大壓力
2星期一張ssr 慢慢玩又好似ok 原諒bamdie 了

20改唔係追唔追既問題啵 好似活動關咁 今次叫改易左15改都收得工 但之後正常化返好似上2次咁你點都要將主力20改架啦 就算你將張ssr由75突到上90 100lv個數值應該未必有15改上20改加咁多

人大咗好難坐定定打家用機 特別呢個時期又要緊貼直播
自己始終都係機戰好玩過G gen 始終多d作品

希望仲有課長借機黎過 打唔過就由佢 唔強求 一追強度就落入bamdie陷阱

駕2飛機唔係會出咩
到頭來除左佢送個d，我一本都冇跌過

出係會出 但某巴刷左幾百場都唔出放棄左啦

但唔重用成本好貴
痔田争唔争到經費番黎

其實我要求唔多，大技重畫就得了

刷飛機只係其中一個效果
打養成1 刷引繼 BOSS出金箱=精書

你有冇諗過...強攻一手都係好易
係第2次超級先難

其實個bug我浮係用過幾次，得兩日
最尾嫌麻煩冇用
但佢ban搖左我

幾次都BAN 趕走課長

機戰對比其他game因為版權已經特別貴t我都唔買2手支持1手，就係驚佢無下隻

on9仔先會用bug 刷精神書，見到保皇狗們用呢個嚟追擊啲人 真係笑而不語

呢隻game要勁就又要課又要肝，一係怒課，精神書pack都買，又狂追同一張卡升特性

w一定入排到佢
個人希望加埋k同ux skip左l
Sc2都有機

比較在意佢點出曱甴，話哂只有一部

精神書一定係開3倍DROP 用速度去刷

對唔住，我係on9
仲要刷唔到

其實好簡單 當佢機率係300場出一 刷一次個bug最少一分鐘左右一次 要刷5個鐘先出一本

掛完75場中寶嫂

我刷過6粒鐘駕1,駕2 乜都冇

養2呀

大家都係on9

養1 boss 養2 飛機

慘撚過最低工資

佢地見到個課長架仔咁多精神書，以為刷bugs 有so,殊不知人地係勁認真咁玩先會有咁多精神書

開3倍打駕10 坐定定打足成個鐘都好撚攰架.. 真係唔知點解課撚左金打機仲要慘撚過返工

3倍陣係用過2次 辛苦過翻工 成日要諗幾時先可以一個唔俾人打擾到

不過我覺得佢有機會係auto 刷始終啲卡咁癲

一粒鐘真係精神折磨，而且打嘅場數計返冇30分鐘刷咁多

我4部主力果陣 2部100 2部95 部V磁特性仲要+4 都唔敢放自動俾佢打 同埋自動打就算過到關都會慢過人手 始終有時出技會ON99

所以bamdie好佛心出精神書pack賺....唔係，幫玩家囉

係耐少少但唔會消耗真人體力，見過個打法係翼霸加速衝過去，其他退後，auto 開波就得

我果陣直頭想錄腳本黎人手打駕10 反正無咩大變動個節奏場場都一樣 除非有飛機 不過未咁做之前已經被BAM了

岩呀 咁難打 又難跌 你易跌少少 唔會有人去用bug 啦

仲有冇人退款？？

放棄左

岩岩用部主角已經夠打完超級 有無趾易
聽日放假去買返部switch 先

全數收齊
美國藍精靈勁快手

拒絕垃圾GAME

佢咁樣覆係咪就無得退？

「我們確認，你的購買項目並不符合退款條件。」

你係咪Send email先,就咁report冇用

想知笨大知課長退晒錢未

有時唔係唔支持3D 而係機戰整嘅3D唔知點解好難頂 如果有G-gen水準我會接受到

有d亂

唔亂,起馬分鏡邏輯好清晰我記得好耐之前隻機戰XO 啲3D真係垃圾運鏡嚟 冇好好利用3D嘅優勢

佢假如中間爪嗰下慢少少 可以睇清楚d就perfect 池
Btw good 3D

以前有冇一隻3D 機戰係可以脫離到2D嘅包袱我中過XO伏之後唔敢再掂3D機戰

本身隻DD諗住點都捱到佢出嚟

你一定冇玩過dc隻alpha
到xo先中伏

我部DC 係Sonic專用機嚟 嗰陣重未接觸機戰

你可以youtube睇下
你會知咩係難頂

如果係嗰個時代唔會覺得難頂啦,XO出係21世紀先出事

嗰陣冇360所以冇事

可唔可以唔好咁撚型

機戰@ FOR DREAMCAST

養2係飛機出精書
精1係BOSS一出金箱=精書
唯一一關

75場又係紅蓮 特性+2

坐左上去會變弱智
不了

yes,會變弱智不了

首部-status嘅機

中二病能力發動

等出呢部

其實佢推新活動, 但係連劇情都無
只係換左D機, 又刷10日, 都無無聊..

隻gffmc 白雪姬j出血要含淚課金俾bamdie

咪呀

慘慘豬

自由靚過特自好多

Ios營收

點解會突然爆返上嚟

賣ac 有意tg

1819個兩日step up

計埋退款？ y axis係乜

營收ranking

咁啱數 足佢依家一插不起

睇埋step up最尾一日
如果彈升反就真係無望

笨大又然

呢隻game bamdie 營運真係垃圾，但係魂展無得輸永續bamdie

你續玩具好啦
驚除namco之外bandie本家唔好續

都係個句啦
下一次step 一樣會彈返起個營收

收到錢了

咁大間廠邊有咁易執柒隻驚 仲要係機戰題材 話就話營收差到某個地步會cut 但係呢個題材應該容忍度相對高d 就算佢執唔到都好 係bamdie手上拎得返錢我地已經無(咁)蝕啦 只不過可以提醒自己下次見到仲係bamdie既驚諗清楚入唔入坑

真
尤其是玩家通常係無骨氣的
生還者固然之事不關己, 被封既隨時一部分係退完款再玩過又忍唔住課落去
頂多係隻game無賺咁多, 浪費左機戰個名應該要賺到既錢, 但執柒就好難, omega整到咁既樣都可以玩到依家有人支持

失禮講句 果陣見到omega咁樣我以為一早執7左 估唔到原來仲生存緊
好唔機戰既機戰 真係將d機械人撈埋一齊就算咁

等一陣嘅blade xlord先
打發下時間

me waiting this too la

披機械人皮既其他game
根本係常駐聯動合作角色咁款
但竟然都可以玩到依家

所以呢真係證明有人鐘意玩屎，越臭越玩得開心，自虐傾向，雖然我都係

cross omega 2周年之後營運得好咗

改日常login 同每日任務了

仲未退到1個月前個啲

單抽中

即係點login?

一開始玩左個幾月剷左
而家4周年裝返又玩過

10抽送30張卷
笨大又呃人課

SSR交換卷呀
100張換一張SSR

咁狗也不屌啦

發生咩事令你地個個都退錢
利申零課+已棄咗一段時間

呃完人課金之後ban人

以家佢改到幾佛都唔撚柒返去
咩登入獎 咩每日任 咩下換上
含撚啦笨大

根本入唔到

Diu
我都睇錯咗,晒撚左500石

用得多引繼刷飛機bug就ban?

好佛心

唔係用得多, 係一次都ban
公告講完後無用都ban
引繼得多無用bug都ban
全部遲遲唔ban你, 等出新池伏你課左抽埋之後一粒鐘後先ban

先俾屎大家食 之後改返正常login bonus /mission報酬 大家就追住Bamdie黎含高招

bamdie營運會被撚狗，不了

喂 一個禮拜嘅三點啦 唔係話ban人咩 做咩今次一個禮拜公告完後仲未ban我 唔係ban 唔係到用鎮壓bug嘅人嘛
正一垃圾bandie

未有新pool
開完新pool後一個鐘會bam

遲下出個零號/2號機pu就ban

唔是今日又有精選抽蛋咩

唔係新野,呃唔到你課最多然後再Bam 預計30號開0號2號就bam

可能根本check唔撚到依加用bug過到嘅人都已經幾隻20改 到時一次過bam埋靠自己實力打上去嘅人睇下班笑鳩我地用bug嘅人有咩反應

呢個好大機會

到底幾時ban我 日日都要上去睇佢ban未

下個禮拜就有10月營收報告 暫時嚟睇 X-Omega 10月營收靚過DD

紫色線係開咗4年嘅機戰X-Omega
灰色線係開咗2個月嘅機戰DD

11月先係真章

睇到都覺得開心

X-omega全名叫？

超級機械人大戰X-Ω

等我iOS search 下

被ban一星期人健康左

有三張ssr翼霸，佢個15%回避技能可唔可以疊加

免費抽

可以，裝3張main

繼續用夜神無義氣掛機開腳本刷1000次，唔用bug唔課金慢慢磨到15改。

有種就bam9我囉臭笨大

DD學下x omega

咁一張之前Z果張ssr+15%回，定一張ssr翼霸好呢

用夜神係咪成日掛掛下會hand機？
通常掛三個鐘就黎料

係喎， 尋晚開始先係咁

你知唔知裝main同裝sup唔同效果 你望清楚D先 你裝左第二部既卡上main度就剩係得效果 無技能

咁點裝3張main? 要食？

明顯佢9UP 但你信左

我都係尋日開始係咁

可能就黎清算埋用模擬器掛機既人

bam包佢，反正開過隻掛又唔難，堅持掛到笨大執笠為止。

對上隻game係星矢3D，掛咗兩年至今年4月收皮

終極癡線佬

我一個鐘hang 一次

屌佢個制 dd已刪
[img]

bam完人好似自己玩緊自閉game

有冇得睇架機出左幾多次

拿獎勵果度中間移落去睇返駕駛員出場場數

Thx

棄坑賣號 有無人想接火坑？

營收要登頂了

WFC

隻驚最好玩就15改之前 全部都用腦慢慢攻略 一到15改上20改個差距迫課投石個口感已經差 20改哂之後除左掛鎚已經無野做 剩係等佢1個月2次活動拎下ssr券抽返d用唔到既舊ssr同埋肥料突上100 佢出機仲要濟牙膏咁慢慢濟 睇下今次仲有幾多課長撐佢

以前有bug 都仲會衝下，家陣都唔敢bug,養生game 當之無愧

我當咗係月登遊戲 30號入去睇完故事,等下個月尾

因為佢明知太易俾班玩家突上20改就會無哂野做 所以先死要留難係20改呢個樽頸位 有課金既玩家可能佢覺得課左落去洗濕左個頭無咁易會棄掛 就用1個月2次活動派券留人
但講真同諗深一層20改一隊100lv左之後隻驚真係有乜做？ 真係無咩內容 學f巴咁剩係為左睇埋個故事主線囉

你忘記左bugs多到on9既鎮壓

鎮壓同推圖改機一樣 都係得頭1次過到關有滿足感 推完之後一係你次次都好痛苦咁打鎮10消體 一係你再更加痛苦D咁狂刷4-1

但老實講正常play要幾耐先正常過到鎮10
未被人ban前都鎮8到

Btw wfc

0課唔買卷唔用bug唔投石係絕對無可能過得切

睇你肯唔肯投石上20改 頭幾部肯投石上既話加埋日日夜夜掛鎚掛場次拎書升人 個拎月可以搞到12部左右20改堆屍上

正解 成隻驚痛苦太多 收獲太少 其實剩係要你掛機掛鎚刷場次 完.

12部都冇用
都冇ssr卡

有課用bug加投石玩咗個幾月都係3,4部

呢樣好睇你肯唔肯肝住黎刷 果陣我有課又有用BUG黎刷好勤力咁肝黎刷料升 臨被BAM前2部100 LV 特性+5 3定4部95LV 其他20改都平均85LV
要我再肝過我寧願肝艦B算

剩係食書每個角色都要肝1000場

F巴人手都肝得哂全角色1000場啦 我掛剩女主線果幾隻 其他書係靠人手2倍/3倍刷駕出

我想問公開o左零同二號機係咪屬性未？

bam左人之後無人再講驚

bam撚哂都無人玩到仲有咩好傾

賣帳 內議

改造&駕駛員#10 全部手動0石通關

好似玩緊單機 game 咁
但單機都唔係問題，問題係無遊戲內容，一個月先 update 少少
只係因為強迫症 + m 屬性先仲刷刷刷

係 本身20改刷完哂1000場推哂圖之後每日剩係日任各3場駕料 隔幾日清下鎮壓體 然後就熄驚等有活動就一日打3萬分打75場 3 4日做完哂就放置2個星期到下個活動 loop

今日維護，到底bam鎮壓未

到底佢搞咁耐清得哂d bug未 剩係引繼 飛機bug同鎮壓bug 2個 真係諗住ban左fb引繼一世佢？

一定唔bam
開完pool先bam是常識

bamdie做野...

都on99,邊有常理可言

其他 game 有 bug 一定盡快清，清唔到住都會有臨時措施
依隻 game 就真係好難講，堆 IT 都唔知係咪 part time 黎

隻game 執左?

最認真玩嗰班bam晒 冇人討論架啦,睇下劇情算啦

一陣5點會更新故事,唔講咁多了,唔想浪費時間係隻垃圾驚到 要睇自己會去睇

應該好快打晒又可以養生

都講咗有戰力膨漲零號機尾到

有冇資料睇睇?

零號機防特 改造係防命（命中好高）精神支援類（自帶激勵） , +自己防70%
二號機攻特 改造係攻命（攻好高）精神有怒濤

自不過係開始
真三一，帝王，hi nu, gggg，雪霸....
仲有一大堆神機未出

但隻驚挨到個陣先講

其實連緩攻緩防都無，真係好唔機戰

援攻援防，sorry

開個新帳返黎食屎

jm9

係都唔出奇 佢果陣唔係即封BUG而係由佢發酵左2個禮拜先秋後算帳

新關送好多書

我哋成功緊

唔係咁快屈服吓

本人熱愛生命 不課金宣言

1lv書炸 大撚把啦

唔好咁易就收買到好唔好

等開ser

重玩嗰班真係cls我地是咪唔夠愛

完全無動力再慢慢打改造10上15 同埋最重要係刷精神書.............

永續不課金
bamdie 要用登入人數打飛機 我冇所謂

我一隻翼霸爆劇情等11月30 更新再login

呢到係仲未包括鎮壓bug

Bam埋得返二千幾人
仲唔知幾多有課既

無升過GGG過唔到第三關

借

我都冇練到,除咗翼霸之外全部1lv 都好順爆埋機喎你係咪冇上氣合

劇情加速到又真龍又Banshee

cup埋水就摺
黑獨角

cap

今次有冇新支援？

當然 而且係傷害加成同埋減傷

有兩張真嗣 好似幾勁 應該特防同特攻 精神不屈同必中

唔加速都唔知幾撚時先完到

又玩返

佢一直keep住一個用黎睇故好似係

以佢個進度應該想挑戰omega 4週年

刷完75場
留咗張ss卷一陣搏下抽新野

孤獨玩家

見到三張精神書家陣真係毫無心態起伏，淨係覺得仲玩緊真係好折磨自己

辦工掛機唔錯 收工就做其他野

其實講真 個營運唔bam我 我都應該頂唔到好耐 最多係login同齋打活動咁 因為除左掛機真係無野做 掛撚完食鎚或者賣鎚又虐待自己咁

掛駕10? 同埋d 3倍劵仲未洗哂？

駕7黎 呢個分身之前放置play
仲有成12張3倍劵
個ac成日中重複 大波蓮同黑三一都三張

開左新池，等被ban

SS中舊巴巴 繼續養生

隻垃圾game skip咗我每日一抽 明明頭先仲有 開新池就無咗

戻る
2019-10-30
超級機器人大戰DD製作人的信
非常感謝您平時對超級機器人大戰DD的支持。
我是製作人赤井。

我們正在開發新遊戲規格並預計於11月中旬導入，為了說明追加至超級機器人大戰DD的此規格，因此寫了這封製作人的信給各位玩家。

本次將說明有關能交換駕駛員養成中所使用的『書』之新道具，
以及為了獲得此道具，定期舉辦之宣傳活動內容。

關於超級機器人大戰DD的駕駛員養成，與『書』相關的規格，
我們收到了「缺少像鬥爭或討伐等，可以穩定取得任意種類之書的手段，因此無法培育想要育成的駕駛員。」這樣的意見。

營運團隊也感受到這個課題，本次將預定於11月中旬左右設定能使用道具與任意之書進行交換。
此外為了能定期獲得此道具，我們將隨時舉辦宣傳活動。

在某些部分設想不夠周到造成了各位玩家的不便，不過為了使玩家能夠在更好的環境中享受遊戲，接下來也會不斷進行改善。

今後也請繼續支持『超級機器人大戰DD』。
戻る

伏伏伏伏伏伏伏伏

無課儲石抽左兩週都冇張新卡，
唔玩了
就係想抽埋明日香先決定玩唔玩

無課儲到兩週 射晒唔中想棄真係好正常

佢pickup個機率低到爆
上次巴巴紅蓮俾人屌完都唔肯改

抽中哂 但bam了

2號機血少加攻
零號機防機

大家點睇

首抽都冇用晒啲石+之前派1100，
只做日任其他乜都唔打，
活動75場要你分開打我已經想屌爆佢老母西，
已經抽到保底佢都要夾其他野，
仲要保底果張中pick up機率係比較低

我唔敢抽 淨係抽晒劵就算 同佢鬥長命

最on9係5step必ssr嗰下都要夾其他野，伏到爆

香港psn係咪打算唔岀g gen預購

睇omega就知佢開頭屈人課金 之後先慢慢佛心
千祈唔好中計

港伏做野不嬲慢到仆街

再唔岀我就steam買算得翻28日都未岀

課完，抽中先bam

新pool step3標錯價

仲會唔會有下一個post

完了吧

出新機都咁少人討論

唔止呢度少，其他forum都好冷清

鎮壓bug健在嗎？

機戰明明咁多機可以出黎cap水
都可以做到咁差

睇巴哈講部新蛋機又有BUG 張圖寫STEP 3用100水晶10抽
但係實際扣200水晶 之後禁入去說明睇又變左係寫200水晶
姐係個POOL則邊5 step張圖整錯
另外又有篇文講原來開發商以前整另一隻APPS都係勁多BUGS已經炎上過一次又係封左一大堆人

間垃圾公司請埋d垃圾it狗返黎加埋個垃圾營運 完美

巴哈D玩家有留言見個圖有錯話ALL IN等佢賠
等睇最尾係話佢地惡意用BUG

拿 我玩咁耐d營運最多係補返你抽幾多次個差價俾你
我剩係試過一隻驚個營運開個pool出黎有錯係會抽到既唔回收之餘用左幾多石/幾多鑽抽全數回返俾你 包括佢限pool出到d本身唔係pool既野 機率打錯字都試過咁回

呢個營運就算吧啦 唔期待無傷害

隻龍珠好似試過部蛋機放錯左張卡圖全賠

呢個關遊戲工作室事
除咗Bandie 我屌你老母

CRIWARE 我更加屌你老母 做工作室做到咁仆街

呢個營運算吧啦 唔睇巴哈果個post都唔知呢間公司既往績幾勁
唔怪得明明玩落其他bamdie驚營運都係屎同糞架啦但都未至於個吃相同做法咁差

Del9左佢啦隻閪驚 玩撚咩bamdie

個活動pool 出親ssr 都唔係eva .......
搞乜

究竟要幾難先中eva

屌，又係Drecom呢間辣殺

下 原來係Drecom

專門產出bamdie糞作

隻Kirara Fantasy先經典

個教訓係下次除左睇廠之外仲要睇埋營運派左俾邊間做

我夾埋分身抽左 3 週 ＋4 張SSR 卷都唔中

機率0%？

世界級
不過一樣有課長俾錢佢駛 架仔twitter一樣有張二號機加4張真治sup 既圖showoff

真係唔好追新野夠玩就算 兩星期一張ssr搏下抽就算

如果已經有幾部20改
最大問題真係唔知抽o左有乜需要用到...
抽都可能係為o左拿舊機珠...

真係要講既 無課靠活動救濟又肯投石搞頭幾部20改唔會唔夠玩 肯忍手留石唔抽野就得 你接受到打機都要好似現實生活咁爭扎就無咩問題

為咗大波連舊技 我之前個pool將1250石all in咗

仲要好似現實咁俾政府(營運)當狗咁撚

但係仲有架仔 shut up and take my money
屌

講真兩隻新野幾勁 零號機應該硬到仆街
但機率咁低真係抽唔過
等營運頂唔順就會改 所以更加唔可以俾錢佢袋

頂得順既咪無限刷首抽囉 真係對某部新野極度有愛可以咁做

隻痛擊我由開SER玩到執笠

呢兩隻免疫
而家首抽有幾多石

5g 其實你可以留意下淘寶仲有無刷緊首抽 不過隻驚咁快就接近0人氣應該未必仲有店刷緊新卡

戻る
2019-11-01
關於10/31扭蛋的記載錯誤

非常感謝您平時對『超級機器人大戰DD』的支持。

目前正在確認以下的異常。

異常內容

・活動扭蛋「5進階扭蛋必殺技（實彈・特殊） 支援」中，階段3的D水晶數量有誤

錯誤：D水晶×100轉10連！
正確：D水晶×200轉10連！

・公告「舉辦「5進階扭蛋必殺技（實彈・特殊） 支援」！」中，記載階段3的D水晶數量有誤

錯誤：D水晶×100轉10連！
正確：D水晶×200轉10連！

已修正該圖像。
目前確認此問題已解決。

作為補償，於反映修正後圖像的時間前
在「舉辦「5進階扭蛋必殺技（實彈・特殊） 支援」！」中
抽取階段2、階段3所使用的D水晶將全數返還給玩家。

發送道具需要一段時間，敬請耐心等候。

造成各位玩家的不便，非常抱歉。
今後也請繼續支持『超級機器人大戰DD』。
戻る

屌呀 今天次又俾翻d石 大細超

7个以下SSR9.9元
8-9个SSR20元
10-12个SSR35元

殘體sor 10-12個先35蚊但未有新ss

無人買唔出奇 岩岩開服果陣我記得1張ssr 20蚊

因為佢覺得今次玩家冇得益

佢寫錯價錢收錯錢唔回水真係可以退款同告尻佢 只不過佢齋回水連送下d垃圾抽券會賠償都無 個營運認真小氣